(解釋唔到）龍粉又又又又又炒車啦！！！！

富臨自己認一間唔屬於佢持有既四季文昌係旗下集團成員，仲可以點解中皇控股旗下既和膳公司同富臨係無關係？

推到龍粉解釋

5毛
PR
波台狗
渣狗

自己選一樣